m記執柒咗佢算啦

屌你老母之前搞啲乜自助點餐都算鳩數
啱啱肚餓 諗住落街買個餐
事撚但拎張八達通就出門口
落撚到去 啲機用唔撚到都算
排隊點餐 你老味同我用人手寫單落餐 都算
排完一輪隊 嗌完餐 等條撚樣慢慢寫完啲字 臨尾比錢你同我講八達通機埋緊數 唔收八達通？
我屌臭你個奶 咁撚大間m記 咁多部八達通機 你同我講無部用得？

咁啫係有朝一日 我就黎餓死 等緊你個餐救命 咁啱又得番張八達通 你地班撚屌又埋緊數 我就監生比你地整撚死

依家m記出啲野食已經夠慢 仲要唔撚方便 唔好叫快餐店啦 叫乜都唔撚店啦

搞埋曬啲乜鳩手機點餐 好似以前咁好地地咪得囉
自從要攞壽點餐開始 都覺得佢地多舊魚 依家直情多幾舊魚

我無當場屌柒佢地 因為我覺得留下班人都係聽order做野 錯既唔係佢地
結果我都要死死氣番屋企攞錢 落去買過
係 我都要死死氣去食m記 因為我無得選擇
但係如果有朝一日m記執苙 我一定會第一時間燒炮仗慶祝

咁撚長既

長?夠留下條隊長?

元朗？

唔係 依家聽啲fd講 應該3點先埋數

元朗千色果間垃圾12點就埋數， 長期唔夠人

邊有可能12點埋數 12點仲有咁撚多人食

推比人睇依間垃圾

講到咁垃圾就唔好返轉頭買啦，7仔有掛？ 食杯麵啦，拎錢落返去買失晒霸氣

杯麵我屋企都有啦
講緊食薯條快餐店 你就同我去講便利店

M記真係越嚟越垃圾
我留下果間長期得一條隊又勁多人 咁撚多個收銀又唔撚開多條隊 啲人又係入面行行企企唔撚出嚟

個速度真係慢

Kfc m記兩鬥垃圾

我真係求鳩其搵間茶記都快過佢

Kfc係啲野越嚟越垃圾